有冇巴絲會去/去左英國exchange?

搞緊application 首選英國
以我所知 拎特區護照六個月內唔洗簽証
但點樣買學生機票？
同埋去到果邊係咪有得買火車pass之類？

想搵同路人傾下

嚟緊1月去
但乜撚都唔知
留名學嘢

我地學校而家先apply一月

same

又唔知要唔要整VISA

你去讀書就要student visa架啦

要student visa
買16-25 student railcard就得

整VISA洗唔洗IELTS?

留名先
唔係半年唔洗整visa咩？

唔洗，記住帶入學紙入境就得

邊間u?其實去得果6個月，除非你成日走圍去，如果唔係都唔使買喇

訂機票未？

有

去左？

有冇人有興趣留個tg傾下